依家一張大期要幾錢按金?

???

自己上網睇啦，咁都係連登開post

113900 ＋交易費幾十蚊